[開定先]2019DSE自修生集氣區

政府話比每個報2019DSE津貼2000蚊，有冇自修巴絲入場玩下

要考入HKU dum beat

唔係全免咩？

Here

Lm